{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54811&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창눈꽃여행펜션"
    },
    "text": "当ペンションは手作りのサムジャンとキムチをご利用いただけます。 それにボードゲームもレンタル可能で、ペンションの庭にはブランコもあります。 周辺にはフェニックス平昌が車で0分の距離にあり、屯内自然休養林と鳳山西斎は車で20分の距離にあります。 入室時間は午後4時、退室時間は午前2時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 また、フェニックスパークでは夏はブルーキャニオンが楽しめ、冬はスキーも可能です。 ペンションをご利用のお客様にはレフティング割引券が提供されます。 ペンションには外部駐車場があり、使用可能かどうかは現場の状況によって異なることがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用でき、2~4人基準で20,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "手作りのサムジャンとキムチ、ボードゲーム、ブランコが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "フェニックス平昌、屯内自然休養林、鳳山西斎が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時、退室時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "フェニックスパークでは夏にはブルーキャニオン、冬にはスキーが楽しめます。また、ペンションのお客様にはレフティング割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには外部駐車場がありますが、使用可能かどうかは現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、追加料金が発生します。2~4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 419
    }
}